啲石油薄利多銷咪得囉，咁撚蠢㗎個市場

搞手只求打個和